想房都睇到NOWTV, 但又行唔到明線...點搞?

岩岩裝左NOWTV係廳, 但又想係房到睇到,
我知道有D HDMI既分插可以博多條線入房, 咁就可以兩部電視都睇到, 當然就唔可以同時睇啦, 呢點我都明。
但而家個情況係屋企間房行唔到明線, 姐係博唔到HDMI線入房。
請問各位師兄有冇計?

我都係想係房睇下波姐

wireless hdmi + splitter

買一部magic tv 8000D 係廳連now tv 解碼器
一部7000D/8000D 係房
兩部駁lan 線去router
咁就可以同時睇/錄now tv

房個部magic tv唔一定要7/8000d
只要升到10.0就得

Homeplug

對
mtv 1000 都得

Google 左, 但唔多明點用

冇咁多錢呀師兄

splitter, google完都係唔明點用..

係咪首先買個hdmi無線，插nowtv個盒，之後買有hdmi既homeplug, 一個就插廳電視， 另一個就插房，咁就兩邊睇到？

將廳網上行router 用lan 線駁homeplug
再係房用另一條lan 線由另一隻homeplug駁去now tv 解碼器

依個方法我用tp-link平價 homeplug試過 (佢寫support now tv), 但過一排畫面就開始lag
其他homeplug 可能ok

將廳now tv解碼器的hdmi 駁去splitter (e.g. 一開二)
一個output 駁廳電視, 一個駁wireless hdmi 發射器
房擺一個wireless hdmi 接收器, 再用hdmi 駁房電視

用homeplug 既話因為now tv 解碼器擺房, 所以廳睇唔到
wireless hdmi + splitter 就理論上兩邊都睇到

轉台可以手機app

行唔到明線既原因係?

我都有類似問題
想裝 now
廳房電視各一
我想係廳睇波,女人想係房睇戲

1. 如果唔行明線, 係咪得以上幾位巴打既方法?
2. 如果行到暗線, 可以有咩方法?
3. 另外, 問過1010 專門店既人, 佢建議, 如果我想係廳房睇唔同野, 咁now解碼器就放廳, 房就用電腦開 now 隨身睇, 用hdmi線駁落房電視, 咁就OK, 我想問係唔係真?

利申: 從未裝過收費電視, 屋企裝修緊, 未申請NOW

完全正確, 無補充。
hdmi splitter淘寶大把, $50內搞掂。
至於wireless hdmi就真係要小心d簡, 同埋要留意你個now tv解碼器同房電視的距離有幾遠。如果隔好遠又隔主力牆的話, 呢招行唔通。呢個情況就要參考其他巴打的方法。

買個電話hdmi線連部pad落電視

我有dd明解，不過個解碼器係廳電視睇緊

呢個方法應該岩用，wireless發射器係咪百幾蚊個個種？ 另外接收器真係唔認識，係咪好似homeplug插頭咁，不過就唔係出lan線， 而係hdmi?

要鑽好厚既牆先入到線，仲要hdmi頭好大

okay, 唔該哂各位解答

鑽牆唔係即係暗線咩？
鑽唔到牆咪行明線
我係買hdmi to LAN線果隻轉插
即係
now ->hdmi線-> hdmi發訊-> 插lan線-> hdmi receiver-> hdmi線-> 房電視

如果你房離個now部機好遠
就算你行hdmi線都未必收到哂
而且咁長又要靚既線好貴
行lan線就又可以入牆又可以明線
訊號仲收得好d
如果唔想用wireless 可以試下呢個
舊野深水埗兩舊幾水有交易

其實就房同廳隔左一個牆，佢地之間就有一個好細既洞，係for電視天線入，而行唔到明線既原因係冇位拉到入去，個門隙都唔夠。
其實係咪呢種？

首先買個分插，now->hdmi 接入分插-> hdmi入分插再hdmi入廳電視-> hdmi to lan入分插-> 再用lan線拆頭入牆過房先接番個頭->hdmi to lan入房電視->完？

用隨身睇咪得囉

問黎on9